國賊是曹操，非孫權也。禍港主謀是中亂辦，非鄉黑。

我知道大家都好嬲琴日元朗恐襲，
但係國賊係中亂辦呀！
你如果走去元朗入村打黑，
就等於劉備唔去打曹操，走去打孫權為關羽報仇。
你知唔知道，劉備打孫權嘅結果係點呀？
係全滅呀！

建議下星期繼續攻打中亂辦，
只有打到佢地成棟大廈爛晒，佢地先肯退讓。
你去打元朗，就等於送頭，正中政府同班狗嘅下懷。
明唔明呀？

你放棄得元屯天嘅手足，下一次俾人放棄就係你嗰區
而下次你出事俾人放棄嘅人就係你

打爛中聯辦咪搵個位起過棟

冇荊州 劉氏都係得個益州疲弊。
我認為邊度可以為政權帶黎壓力，邊度都可以係戰場。荊州唔係唔打得，但係要有勇有謀地打。

入去和理非遊客冇用
攞刀入去就犯法

我地唔入等於向白色恐怖屈服

放棄元朗=荊州四郡

Why not both
官商鄉黑警

要打牛屎佬，其實唔應該入村，
而係再次引佢地出嚟。

假如號召巿民先出去打中亂辦，
回程再在地鐵打牛屎佬。
其它巴絲在元朗預備等候，
到夜晚全部人一齊出動反包圍元朗地鐵，
咁反而有機會將成班黑仔打沉。

Why not both

諗諗呢個問題